{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_019019",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/Theory/GM0023042594214/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "Men Hanson Twill Laurence Pants - Black"
    },
    "text": "ブランドTheoryの製品であるSS23 / TM3521F015チノパンツはベーシックなデザインと多彩なカラーで多彩なスタイリングが可能です。 この製品は清涼感のある綿素材で作られており、セミワイドフィットで快適に着用できます。 ウエストバンディングと内部ドローストリングは活動性を増加させます。 素材は表地で綿58%、リオセル40%、ポリウレタン2%を使用しています。 この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。 ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。 水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。 アイロンがけは低温(80~120℃)で布をかぶせてしなければならず、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。",
    "QA": [
        {
            "question": "この製品のブランドは何ですか？",
            "answer": "この製品のブランドはTheoryです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなデザインですか？",
            "answer": "この製品はベーシックなデザインです。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのようなカラーがありますか？",
            "answer": "この製品は多彩なカラーがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような素材で作られていますか？",
            "answer": "この製品は清涼感のある綿素材で作られています。"
        },
        {
            "question": "この製品のフィット感はどのようですか？",
            "answer": "この製品はセミワイドフィットです。"
        },
        {
            "question": "この製品の特徴的な要素はありますか？",
            "answer": "この製品にはウエストバンディングと内部ドローストリングがあります。"
        },
        {
            "question": "この製品はどのような洗濯方法が必要ですか？",
            "answer": "この製品は必ず洗濯専門店でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "薄い色の製品はどのようにドライクリーニングすればよいですか？",
            "answer": "薄い色の製品はきれいな溶剤でドライクリーニングしてください。"
        },
        {
            "question": "ドライクリーニングの際に気をつけるべきことはありますか？",
            "answer": "ドライクリーニングの際、ボタンやアクセサリーには必ずアルミホイルをかぶせてください。"
        },
        {
            "question": "この製品は水に濡れるとどうなりますか？",
            "answer": "水に濡れたり汗がたくさんつくと色移り、変色、脱色することがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "この製品のアイロンがけはどうすればよいですか？",
            "answer": "アイロンがけは低温(80~120℃)で布をかぶせてしなければならず、摩擦により伝線や毛羽立ちが発生することがありますのでご注意ください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 298,
        "QA": 423
    }
}